（文長）請絲打巴打俾建議

小弟請各位幫幫手俾意見!

小弟無咩拍拖經驗…係中學拍拖到大2同個女仔分左手…之後就無再拍拖了!（好大原因係我仲好鐘意個女仔，令我覺得其他女仔俾唔上佢）

如是這過左5，6年，努力工作!個女仔都就快結婚…加上身邊人愈來愈多人都同我講年紀都唔細要拍拖，結婚。差不多要向人生另一階段發展!我就開始玩交友apps!（工作環境多人妻和年紀大ee，唔可以係工作環境認識）

7月左右同一個女仔幾岩傾，第一次約出黎去睇戲食飯。我覺得個女仔性格隨和，相處好舒服，興趣接近。之後都keep住有WhatsApp，差不多一星期見一次，一齊食晚飯。

問題就黎la!小弟出黎做野真係無去識女仔，無咩經驗…我應該點樣令到關係升華?表唔表白好…

真心求教!

多啲肢體接觸
問題係覺得人哋對你有冇興趣先

我試過行得好近，掂到佢幾次!佢都無彈開同厭惡!
佢每次出完街，都話好開心…我都唔知真定假…

摸佢patpat

約下做其他嘢囉
食飯好難有咩攻勢

癡漢 之後上差館…

有無好介紹

希望大家幫手!